今年GRAD DIN 有無咩好圖?

如題,好似今年唔多見.....

啲小學雞何來grad din

G
btw ig

正到呢.....

但唔洗問一定有男朋友LA.....

無野LA,自膠